其實元朗遊行路線係點？

個個post淨係講須知，無人講到幾點集合由邊到開始行

更新左加入更多地標, 宗教遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

今日元朗冇遊行